［人口普查］90後最大都都27歲你地結婚未？

身邊朋友開始結婚

痴撚線女朋友都未有

我們結婚了

結你老母撚有錢咩

屌你呃正評

錢唔係問題 問題係冇錢

有樓冇車冇女

我以為好多90後結左婚

結左婚唔上連登

今年結

朋友買樓仲就黎結婚 有父幹真好
自己仲係繼續打工狗

男朋友想結但我唔想結

恭喜哂

Why 未玩夠？

25 a0

same here 好愛佢 但未想結住

計劃30歲先結

加油呀 巴打仲有排打工呀

幾年前 我都係咁諗

無女

屌你老母

A0
讀緊書

唔知10年後會係點

係但玩夠都未必會結婚